咪撚再屌啦求下你地

朝早屌塞鐵,晏就屌follow狗乸,夜晚屌找數當中有抵鬧係事實,但唔好忘記

睇得連登既都係手足,對自己人絕對唔應該係屌!

你可以提可以開post講

但絕對唔可以用屌柒人既方式表演呢樣野!因為呢班係自己人!佢地唔係對家!更加唔可以出到割席呢種字眼

邊個想我地互屌,大家心知肚明連登屌柒熱狗同時自己亦都比人帶風向做左熱狗既角色

最後,想為塞鐵講兩句,嗌左光復香港 時代革命咁耐,你地係咪又真係明天琦所講既兄弟爬山呢?

不如大家睇下條片,睇下天琦點講?我唔支持再搞塞鐵,不過我唔會屌呢班想做野既手足

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

p牌係咪推唔到post?

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

我推post係咪冇撚用?

??係咪冇撚用

屌你p牌冇人權

講撚完 冇人睇到 心灰 繼續屌

我依家就落街搵尚德斬手足個冚家剷,希望有手足幫我推po

我都想講唔好再屌啦
如果真係有手足一時放鬆而比你屌走
其實我地少一個都太多
抗爭既路好漫長，但相信各位都唔會忘記初衷
放鬆完好返黎啦！

手足幫我推,我係街搵緊條畜生唔得閒

幫一陣啦
要訓

唔該

不分化

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

8 2 3 人 鏈

而家呢度同5年前高登一樣係24小時有一隊(可能唔只)打手全天侯搗亂

我睇到。唔好灰心。我都係P牌。